月入萬4的可悲

搭完地鐵後，為左慳約5蚊的小巴費，日日都要行２０分鐘路先到公司，就是月入萬4的可悲 。

月入4萬都一樣可悲

當你每個月返廿二日
計來回都係慳得210
點解唔係其他地方取捨？
時間都係錢來

一個通粉早餐,
會留返件多士炒蛋午餐食

計錯，應該係220
利申，唔係數學家

210 已經好好洗...

咁低人工 慳黎都冇意思

要儲錢買樓嘅話
你依家儲嘅錢根本冇乜作用
倒不如等你月入三四萬再儲

你未聽過洗大餅?

問題係呢二百幾蚊
可能你星期六日同fd 食少一餐已經係到
真係要慳點解唔慳係啲大數到？

大部份人做成世都冇30,000

尊敬樓主！

我記得當年月入八千時，早餐午餐都係食餅乾…

大數唔係話慳就慳到

儲錢唔一定為買樓既

所以你睇點解佢係窮人...

三萬都冇 儲黎托咩
及時行樂好過

行3次已經1個鐘
當做1個鐘pt $50
已經可能支持到你搭10日車
做3個鐘pt代替行路
已經可以減少浪費11個鐘嘅時間...

朝早行廿分鐘當減肥，搵不到ｐｔ做

5蚊
sor9 比多幾腳大油都無左

我月入20K都係咁行

咁就唔好講可悲啦
咁講你可能仲有賺

連燈個個fg最少都30k 轉工啦屌

同你一樣14k
家用又要比30%
及時行樂算數
收入少儲錢又儲得少。
到老身體又差又窮，想玩無得玩

你咁講8K 同14K都冇分別啦

每日放工留係公司唔返屋企慳冷氣費
用公司電腦睇埋波先返屋企

我月入30k放工坐完車要行九個字返屋企

原來你的二十分鐘只係值$5， 抵你搵得$14000

呢個世界邊有可能揾唔到pt
你去一轉7仔m記都有啦，你做幾個鐘都多過小巴錢啦

屌你老母 你大陸仔？ 要打花錢嗎？

月入4萬，如果要供樓養家仲慘過萬4 香港地起碼月入10萬先叫人鬆動少少

識人月入4萬都係行20分鐘唔搭小巴

關你撚事咩 洗埋你老母仲得

行20分鐘 點止220呀 健康無價呀

用時間換取慳錢
不如用D時間搵更多錢

如果一個人悲觀, 搵幾多都悲架啦

供樓養車俾家用左2萬, 每個月仲有5k可以用, 其他水電煤雜費老婆負責

睇錯月入4萬

我睇錯四萬

如果係美國，除稅後月入5000美金，都可以過中產生活了。

CLS, 不知多健康

外國鬼佬大把人係行路 / 踩單車返工

我就當你行路番工
食飯帶飯咁又點

果兩三四千蚊跟本幫唔到你買樓

"婆那"數慳慳埋埋真係唔會發達
有既，仲少過報紙話年輕人成功創業

最緊要識投資

行到全身爆哂汁

認真

有人係鍾意行路多過搭車

月入4萬都好可悲

意指洗碟bor ching

冬天可以
慢慢聽住歌行
夏天就不了

好多人連萬四都冇

印印正啦，有做做野又有免費雞食

20 x 2 x 20...
用黎搵錢好過啦垃圾

i know dat feel

14k都請工人, 自己都唔夠洗啦

搵萬五 假日司機 停車場加油錢都用五六千

好sad

講緊而家做返intern都有12k

FT先得14k

低人工應該諗諗開源，努力節流。

萬3

萬2

何不食肉靡
陰公

做咩？

我萬3更可悲

萬3做咩工？

文員仔

幾歲？

問咁多野架
洗唔洗講埋身高體重三圍呀

屋企有幾多人？

計埋我5個

萬二
鬥慘大會開始

好啦，你慘啲

我都萬二 鬥慘大會

10k

月入萬四同四萬其實冇分別

打工仔本質都一樣 用時間換錢

end up都係唔夠洗

只有製造被收入先可以真正拉開個差距

但唔會慳搭車錢
一來我住果度行唔到
二來慳得幾蚊
寧願慳係其他地方

慳幾舊其實都冇咩用
自己舒服 d 仲好啦

只要夠摺,每個月唔洗1000

諗極唔明
點解搵得萬4，5都會做
你話政府工 慢慢磨 磨10年有2萬幾都還可以
私人工 萬4，5 睇唔到出路嘅閪工 點解仲要做？

讀完書未

$210你玩得D咩?
驚身體差咁就每日行多D路啦

唔會俾你做一粒鐘啦ON9!

所以轉左去做譚仔

供唔供樓你有SAY，萬4諗都唔洗諗，依你講月入幾多萬都係一樣，多D錢洗多D然後話慘過人地搵得少，ON撚99!

係香港，幾時都係窮撚好過中產

你洗左D錢唔係享受?
洗唔洗日日食和牛魚子醬，揸Pagani，租港島幾千呎，然後月底無錢又呻好慘?

係香港做隻狗都月入2萬5啦，都仲未計其他福利

地價就係咁升，私人工食哂屎啦

慳完有咩用 咪又係買唔起樓
利申：萬三

睇錯做「都係食波餅」

咩叫冇point 關你撚事已經係point

FG萬三揮手
但真係無樓主咁慳，夠食夠住就得，儲錢就算啦

你有咩野方法可以令人由萬四升上去? PS.無學歷

個post終於無FG30K
咁先係而家人工情況
不過搵萬4真係唔多夠 慢慢黎啦樓主 增值下自己
我都向緊2萬進發

當年之後身體無咩事呀嘛？

小朋友番去做好d功課先啦

做咩問我?
我唔抵得D月入四萬仲夠膽講自己請工人投資供樓供車買保險食FINE DINNING然後話月底無錢剩慘過月入14K個D喎，你唔屌呢D撚樣?

PS我都係唔到二萬，要過做到隻狗咁我又唔想，係屋企玩女好過，反正我又唔會發達，等中六合彩算撚數啦。

現時有前途無學歷既工仲有既，三行廚師整車整各種機器，公司車司機，有錢佬司機，看更佬都有機會壓住班阿叔阿嬸，不過你受得住污煙漳氣身水身汗，一係就服務性行業被人歧視。

儲錢就係積少成多，咩月入幾皮先儲

看更都算有前途既工？

以前無，而家有D，D大粒既看更-物業主任好大支野架

大支野，幾錢人工？

所以佢搵萬四

巴打係咪做過你口中所描述既 有前途 既工 eg大粒既看更 (月入仲好高)

exactly，搵份炒散返一晚都至少三百啦，啲時間簡直係錯誤投資

做過晒既都幾撚勁啊大哥，揸車三行廚喎

保安員其實已經年輕化左，V仔葉都做你就知啦，D物業主任好既公司係會有兩皮

我份文員工應該廢過看更 每日返工就係坐係電腦前做自己野

我咪差唔多，可能遲D無得撈就轉看更

17000－49000， 差好遠窩

屋企近公司, 一程行一程地鐵, 每日$3.3

樓豬其實是政府工

on9 一個月多個幾百蚊 你儲到死都買唔到半層樓

唔記得轉ac

人品好唔好？

好多人話好

投資d乜

8千

房署既看更佬主任先5皮頂薪架炸
其他私人公司高級看更佬你預最盡2皮左右 經理先有3、4皮

叫少次雞喺返度啦